0246邊個未訓

me

you and me

好老嘅會然

個頭痛到訓唔到

why

我不是醫生

偏頭痛?

訓唔L著，幾晚都係咁

聽日冇嘢做咪得

好掛住唔同既人

lee 幾日都係靠日頭補眠

咩人

但係訓醒係夜晚好空虛

訓醒都成2點，出街又唔係留係屋企又on99

日日都無限loop

有無人未瞓

醒咗 瞓唔著

Ching 我呢兩晚都係訓唔著